私了之後請大家提高警覺

以福建佬咁撚好戰同咁鐘意挑釁既性格
今次兵敗如山倒之後一定會好撚燥底同唔鋸
下次佢地好可能會升級武器(可能拎刀/鐵通之類)
大家絕對要小心自己落單私了主角變成手足
同埋盡量每次都要帶傘/行山杖呢D基本配置
如果見到有咩唔對路 例如唔夠人拿拿聲走
廢時真係比福建佬斬死
大家下次自重

光復香港 時代革命

從今開始，文宣重點呢幾樣
1. 真普選係阻止今次事件出現既唯一辦法
2. 為私了同汽油彈做文宣解釋咁做既原因
3. 黨鐵點樣出賣港人，阻長警暴

只有一個方法可以有效打擊藍屍

沙田已經有葬屍立刀出街, 小心!

千祈唔好一人行事

推

be first to drink

推 班垃圾賤命一條 唔好被佢地斬到

隨時備戰狀態

要打記住打眼同喉嚨先
訓底咗先攻其他地方

push
[品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

屈斷手肘 爆波羅蓋 斷行動力

千奇唔好落單,
手足之間互相照應